覺唔覺今日仲準時走嘅同事好自私？

今日大部分人都已經遲返公司
其實留返耐少少做野補償返好合理
況且明知其他人都收工
仲5點半準時走去逼火車地鐵
完全無視其他人利益
阻住其他人返屋企
自私行為

覺唔覺你遲走要埋其他同事陪你一齊好自私

你真係好嬲下，字都打錯哂

平時ot無補水點計

未身唔覺 睇完之後笑到仆後
Btw下份啦！

做唔晒啲嘢遲走有錢袋唔會太反智

比十倍工作量要你一日ko 你點搞？

文毒俾人留喺公司啱啱先走？

如果今朝射波聽日返工比腦細屌即刻炒佢老母魷魚